# Comment changer certains titres prédéfinis ?

Ce sujet est traité dans la question « [Comment changer les textes prédéfinis de LaTeX ?](/3_composition/langues/traduire_le_titre_de_table_des_matieres_ou_bibliographie) ».

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX,titre
```
